一人一個最想佢斷腳既球員

戴伟浚

盧琳

LeMao James

老棍二

文尼

Lamela

One dick head

冇

黑猩猩LBJ

鄭智

拉美拿

香川

明星足球隊全隊空難死

冇最想斷腳11人？

推

無啦無咁黑心 但想猁迷斷腳

拉莫斯

文尼

唔係話針對猁狗

但條撚樣真係好賤種

愛狗11人

大家畀佢球場外嘅故事呃左

Pickford

樓上條友痴撚咗線

ass

有痴線佬

you malding u fucking faggot

lamela harry kane lucas moura lloris hahhahahha

Vvd 費明奴 salah rmbj tsundai

what about you señor? When will you get cancer? and die miserably in the middle of nowhere in far east russia eaten alive by a bear

費sir
中風都唔唔死得
斷腳啦

kobe brian ,如果佢只係斷隻腳嘅話就好

咩事

呢個垃圾日匪唔斷都冇撚用

痴撚咗線喇呢個post已經

痴撚線

位師兄比痢殺左全家?

呢個post痴撚咗線

此post已變痴線佬post

美欺

尼祖迪莊
當年踢傷好多人

VVD

自己1條友玩爛成個post

block撚左條on9

你有30分鐘道歉 屌你老母

屌 原來係佢黎

佢打啲野先好笑

Testing testing

費沙文洛

我地曼聯無論球隊定球迷都係搞笑高手

又柒

vvd

咁都俾條痴線佬推到上熱門

個post好笑

湯瑪士梅拿

位清係咪要打哂猁狗祖宗十八代出嚟

依條撚樣支持香港黑警

伊巴條閪狗

痴線佬冇貨嗱？

成隊熱狗，特別係Son , Kane

真反利第一人 尼馬啦 起碼要斷4隻腳

慘過返印尼=on9耶撚

上面嗰位師兄真係cls
仲癲撚過伍子胥
都已經唔係只屌利記出名球員
連過客球員都要捉出嚟狂屌

名宿都要屌

林鄭

今年英超好大機會由未拎過冠軍既球隊奪得

覆桌未

條撚樣不嬲on9 之前比我撚到傻仔咁

之後喺第二個post我撚返佢啦

Mbappe

咪撚反啦屌你
差啲忍唔住發火就賤種？

支國全所有球員

艾達臣咁多紋身唔荒好人啦

正氣文替天行道啫 使唔使又賤種又黑鬼咁

點解評唔到分

斷 J~!!

真係笑撚咗出聲 Ching ho ball

佢好似打埋利迷記者

冚家鏟ok?

不知名痢狗球員都識
分分鐘仲熟過痢狗部份glory Hunter 迷

我都冇咁黑心 但想愛九降班

慘過返印尼，出黎啦
我想能狗了

又話block咗人

關你撚事佢咒利記球員=得罪我

Andrew Robertson

得罪你=得罪我

rmbj 祝佢早日含家產

Leborn James

唔止斷腳啦 最好死鳩埋

耶撚真係cls

佢勁有心列晒啲痢狗出嚟 連前痢都唔放過

pogba

rmbj

連加特利艾里=慘過返印尼=耶撚+青山白卡狗+曼狗+弱智仔

靠人多玩圍毆

就係斷腳死唔去先慘

KDB Kevin de brine

Neymar

點解答冇都負評我
利迷唔信我？

執尾刀喳
波台手足上BBC

佢明明無講大話，牙路畀班傻仔帶風向

佢地好記仇

係唔信我真係咁善良正氣定點

FOJ同屁馬

變人棍ok？

麥巴比

樓主一黎就出大絕 點同你玩

Dele Ali

幾時爆膝頭

南野托7 雙重賤種

好想同佢哋踢 下下出腳

尼馬 迪馬